共媒作反 「長輩圖」陳健波 香港六四版本

睇logo唔該
唔好負p牌仔住

Push

推

真個個叫港人講地

push.

笑死

屌我知 如果唔係我p得禁辛苦為mud

push

P

間接承認六四事件發生
唔係, 係直接

係p仔 但我都有比心機p 唔好打面

你估d人逢P必反咩

用見血相好難SHARE
用坦克會唔會易SHARE好多?

即有

pushhhh

spokeout

design唔夠娘

下次 下次 新報道

我無攞佢logo 唔好屈我

縮圖後下半截太細有啲睇唔清, 唔可以一眼望到就知張圖想表達乜
有無得放大啲? 或者用範圍細啲的相

因為啲人的望poster attention 平均1至3秒
主體要夠清晰先易表達

我要文宣比圖 人在異鄉

笑撚到

巴打你唔知邊到有人畀張圖你咋！！！

係有廢老 send比我 手殘打錯野

[深度分析]何謂暴力

即係佢都怕 老解又要驚 又要奶 正含撚爛袋獸黎

又話六四冇死人？ 即係你想死人定係承認六四

呢單野要煲大佢

Push!!!!!!!!!!!

巴打睇下邊張岩洗

長輩圖唔該用簡體

幾有心

試解釋何謂六四香港版？10分

港人講地 唔用簡體架 不過多謝提醒

仆你街家下上FB就快精神分裂

我想要中立覺得警察比較violent但淺藍唔會覺得係 禁樣先似港人講地 中間都唔係無腦 都會識思考

唔明 新仔求解

豬隊友

你強圖太血腥了，太真實，實在不忍入目...

【文宣組回合、鍵盤戰士集合】入嚟拎文宣材料整合，一齊打贏輿論戰

文宣

On9，講人港地先係真，
大家千奇唔好信佢

波叔乜收成都唔要 而家專心反共

大家千其唔好喺啲保皇page到講俾啲藍絲知

叫港入港地會唔會再好啲

用著一個 比人知再轉

Ok, 幫推！

下次 我新仔

今晚1200截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

陳健波

班廢佬點會有腦諗到咁多野
佢地只會睇你個句，警察好克制

外表focus 淺藍 實質focus中立 中立唔係無腦

分出去！

卓韻芝: I’m fighting with you (好文)

幫佢改白d, 唔想好似64 咁死左人。

警察唔係解放軍咁

其實佢都自動當選
搞呢個未必咁有用

意見plz

推比環球定大公好~?

好撚仆街

樓主學好打字先啦

成日偷人圖扮自己整

有埋credit都話自己整